因為我有支支支支支支支支支支那狗賊

因為我有支支支支支支支支支支那狗賊
因為我有支支支支支支支支支支那蝗蟲